相機食先既人無資格去餐廳食飯

鐘意煮野食既人，想食客第一時間試食，再比下評價。

d亞洲人好撚煩，影影影，影撚完都凍啦，食咩撚姐。

你知唔知，整一個意粉都好多功夫，又煮汁又成香草又要切，擺盤真係萬變不離其宗。

唔該你哋班亞洲人比下面，尊重下我地d心機，咪撚用相機食野

agger

整得咁辛苦緊係要影低啦

日日都整係咪日日都影呀？

邊只亞洲人，基本上係女就會男都有，不過冇咁多

咩日日影啊 再嘈就碟碟都影添啊

屌你老母，嬲豬

唔影點話俾人知食貴野

比咁多心機煮到咁靚 個客影都唔影就咁食
我覺得咁先唔尊重

你條女叫你影你咪又係影

點唔尊重？唔係話自己大爺
我有俾錢你理撚得我影相又好 唔食又好

人地幫你間接宣傳

歐美人都會影
唔係淨係亞洲人

你知唔知味道先係先決

專重下間高級餐廳

我要的係描述味覺的宣傳

影兩張相就凍哂唔食得咁大件事

而家香港d小店鋪頭，大部份用現成食材。
味道統一無特色，煮法快速即食。

只要擺盤靚，就係人氣小店。咁我唔洗請廚師啦，請個視覺藝術家咪得囉。

屌

你有無見過d人,影相再執相再影相再執相再影自己再執相再影自己再upload先食？

關你撚事咩
講到影左先就唔識品嘗食物咁
依家啲高檔餐廳既方向直頭係有幾靚整幾靚引你打卡添啦

迎合市場需要，所以我都係上黎屌鬼only

至少，熱食同埋變左室溫香味的揮發已經唔同。

由其西餐用香草，熱更加顯得重要，一入口已經feel到香氣的強烈與否

咁就咪撚講到幾高賞啦無資格喎，你定架？
去食二千幾蚊餐廚師發辨，有幾味個師傅都問我做咩唔影埋先啦

お任せd 師傅早就看破紅塵，但我仲年輕。
對食物仲有執著

有，識幾個鬼妹都係咁